Half life Alyx 真係神作

玩左10分鐘已經好surprise
pick up not coffee 餵隻螢火蟲生物原來可以解鎖成就。

無玩過而家VR既人 其實唔會明你驚喜啲咩
以過以前咩咩手機VR PSVR唔計數 太撚廢了

玩到後面有排你surprise

休息下又再玩過

Valve呢一個公司.
level design係最名好勁.

你有無玩過Portal都係同一間公司?
Portal 雖然場境大, 但佢有好多隱藏既tips幫助你通關.
我先講一個例子: 燈光
(佢唔需要好指名道姓, 話你要去邊.
人係迷路既時候, 渴望就係(火, 光源). 而且令到你自我解難有成功感, 咁先會繼續玩)

永不有3系列

每一個sceen都好似有秘密有組合咁，探索到停唔到手。
醫療站都型過人

講真我覺得今年goty係佢

始終呢門種類都係未普及化到, 好難拎goty,
無機會玩, 剩係睇walkthrought

佢算係vr類game嘅突破
呢隻之前啲VR game真係冇乜邊隻係好玩既

唔識數3
仲想等佢出晒half-life個故仔一次過打
睇黎要留比我個孫幫我完成

得部quest 冇電腦又玩唔到

我係用quest 1代+ link 玩。
電腦應該要求唔高，我估rtx 2060s~2070s應該就可以玩高畫質了。

想問下冇玩過以前啲half life玩呢隻會唔會差好遠？

心郁郁，但為咗一隻game買set VR又有啲糾結。

或者咁諗買左set VR 就可以睇vr av 會唔會無咁糾結

我之前主要玩hl pvp，劇情唔太了解。
無咩大關係，玩一陣都get到大致上個背景。
主要係玩個探險過程，好頂癮。

3呢

隨處都有資源 深蹲發崛資源

蟲蟲體液加血站

解謎

與object互動

人生第一次做仵作雙手搬屍先過到去個場景。。。

原來Netflix都有VR?咁真係想買，反正我部PC用緊3080唔驚推唔到。

Vr av真係vr最犀利嘅體驗 又清又sharp又立體

真係要親身玩 睇youtube係無用 唔會感受「立體感」

因為你個電腦mon手機mon喺平面黎 4k都無用 都係平面 只有親身玩先感受到畫面有「深度」
真立體

是VR很爽吧？
鍵盤滑鼠畀唔到呢種感覺你

官方Apps 唔支援Q2既3.5k畫面仲係畀480p
畫面你睇

冷靜

神作應該用Quest 2玩
唔起格仔又清

Quest 2加VD

有VD 唔用線差好遠 返唔到轉頭

480p咁就算啦

jeff個part好驚

alyx係改hl2結局好震撼㗎

深近視係咪冇得玩vr

遲d會唔會有癲佬將佢移植到pc

用LENS

其實無意思 真心

Half life alyx強port PC 只會變二線作品
重點在於VR享受 物理系統 親手開門...拾取物品 入彈 等等
用鍵盤 滑鼠玩...會變左E鍵開門 F鍵拾取物品....R上彈

完全唔係呢回事

相反PC Game 二 三線作品出VR 遊戲體驗上升左好多
因為VR關係

如果Half life Alyx 真係有PC版 你唔會覺得係神作

ching誇張左啲

想問唔用vr gear玩唔玩到

唔得 要用VR玩喇

佢無誇張 呢個設計得好有心思 呢個機關答案係....

btw 大家睇呢幅Cap圖係唔會有玩VR果種感覺 原因我前面講左了

真係要親身玩 睇youtube/睇圖係無用 唔會感受到「立體感」

因為你個電腦mon手機mon喺平面黎 4k 144HZ 都係無用 因為係平面黎
只有親身玩先感受到畫面有「深度」

買左 virtual desktop 今晚試下無線玩steam
quest store個個月都送錢，今個月送10USD，加本身有折，可以7 USD就買到。

有玩過gundam online會明

VD

唔會掛
black mesa好好玩喎

真 如果black mesa有官方VR
你可能會覺得仲黐線

可惜全世界人玩VR嘅市場 對比PC gaming得2%
無廠出驚 門檻太高

舉返樓主玩到好驚訝果part...如果係用鍵盤滑鼠去玩 過程大概會係咁

W鍵行前 E鍵拎道具 滑鼠左鍵 自動餵食

玩家純粹好被動地睇住畫面自動去完成呢個動作 完全都無參與其中

VR係自由視角 真人踎低 哄埋去睇真啲果隻蟲 用手搖罐野 倒入去 遊戲體驗

下年先買valve index
等唔切睇咗個台灣佬YouTube爆機
原來中後期會有啲恐怖，我應該就唔敢自己玩

上彈都成堆動作

個體驗好好 但係平時無玩開恐怖game好撚淆
有場啲怪幾隻一齊行過黎 摸極都換唔到彈 嚇到關左無開過

試左下，好正，玩alyx同有線無分別。
始終唔係cod個類，唔需要好低延遲。

hi，成日d敵人突然出來，跌左個彈匣落地，慘過食屎，一係無子彈。

第一代玩到頭暈作嘔

唔係太熟，突然見到怪會咁。

直接等死
所以一定upgrade去最大彈藥

valve index?? 仲買valve index?? 唔係下話

駛唔駛玩返1 2集
玩過下但唔記得晒劇情

其實唔洗

咁買乜嘢

2.3K 清過INDEX

QUEST 2 VS REVERB G2 - Through-The-Lens Comparison! Can Link With v23 Close The Visual Gap?

Q2力戰G2
G2 5千蚊
Q2 2千3蚊

但係我屋企有位做light house 追踨點計

上面條LINK 4分鐘開始 哄埋去睇條蟲蟲

Q2 有inside out 唔洗買感應器

但4k都係起撚哂格

不過index個追蹤準確好多，而且個手掣都正好多
就算唔買index我都會買HP Reverb G2

最緊要係laser，下下aim down sight好痛苦

LOL回錯文sor無視我thanks

睇人玩見冇得用object打怪就不了
明明場景大把野可用作攻擊用途

ipd太細
隻眼三分鐘就痛
買咗好多vr game但玩唔到

我個post有個有G2同Q2

G2 tracking好大問題 佢用完兩部都係主力Q2

玩電筒真係有d恐怖